［國際戰線］我係一個男仔，但係返屋企既路上我真係忍唔住喊

返緊屋企，坐緊車
一路睇直播
我真係忍唔住兩行眼淚一路流

真心跪求唔係外面既巴絲
請你係 Twitter盡力打國際戰線

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

P牌推唔到

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區